[fromis_9] 宋河英 g持區 4 😊

由idol school到而家，只會g持 宋！ 河！ 英！

舊河英po

宋河英生日快樂

宋河英包包臉

只係留意宋河英

河英 g持區 1

河英 g持區 2

河英 g持區 3

今日早前

吖哈

再黎前日棒球賽

回帶

歌神hoball

嗯尋日吖

再黎尋日

今日吖

今日the show

嗯，前幾日囉

嗯，幕後囉

賽倫好j d lo😿😿😿😿

我河英bb

嗯，今朝mb囉

勁得意
假忙內